改變唔倒心態永遠唔會改變倒香港

以武制暴其實係一個好基本既理念，個位巴打理念係好偉大，我亦無謂再怪責佢，但根本無可能吹捧，點解大家到依家都仲覺得黑警會幫你地申張正義，根本依家就係處於一個強權無公義既社會入面，政府為左打擊我地，佢地會默許所有暴行，但我地仍然係用一個正常社會既手法處理依D事。

琴日我最嬲唔係打人果個，而係隔離個d人係度做緊咩？點解你地可以睇住個位巴打係咁比人打都唔做任何野？我唔知你地係驚定真係覺得你地部電話可以追尋到公義，真係有必要個個剩係拍影片，而無一個人去擋甚至只係保護佢？

到依家都仲有人吹奏依種行為，話可以感化到d中立同埋淺藍既人，究竟大家係咪活係平行時空？你地自我傷害就係為左個虛無既所謂民意？根本佢地大部份係睇完就算，再唔係就話你唔貼點會比人打，一係就話大家都有錯，當然打人唔岩依d廢話，以上全部係我真實聽返黎，唔該你地唔好再發夢，咁樣根本係本末倒置。

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

push

所以永遠都係決心問題
經過雨傘魚蛋同六月 心態應該要UP
如果香港市民做到下圖咁 就有希望
LV

根本阻止佢係最基本既野 竟然有人仲會話 和理非回合 唔好比機會對手 根本係反人性行為

agger 嬲係嬲吹捧 下次對方只會打得仲落力 因為你唔會還手

全部人痴晒線 個風氣係錯撚晒 仲話推翻政府 笑死人

仲衰過2014年時既「舉高雙手」